大猩猩與人自拍！巡守員巧手留下驚艷瞬間

「反盜獵菁英單位及戰鬥追蹤者」（The Elite AntiPoaching Units And Combat Trackers）臉書專頁日前上傳了一張照片，一位維龍加國家公園（Virunga National Park）的巡守員在園內和兩隻黑猩猩開心地「自拍」。照片曝光後吸引了萬人留言、分享，網友稱讚根本就像是偶像團體，大猩猩的姿勢超專業。

原文網址: 影／大猩猩與人自拍！巡守員巧手留下驚艷瞬間 「偶像團體」照片網瘋傳 | ETtoday寵物雲 | ETtoday新聞雲 行動版 mobileweb
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

淨係見到猩猩邊度有人

5隻猩猩